係咪每個人屙出黎既屎味都係一樣？

有日屙屙下屎係到諗，有冇人知

你每篤食啖咪知

靚女果d好香
以前有幾個女神上我屋企屙過屎

自己柯果d聞落無味

理論上根據人的身體狀況及飲食等不同因素每一督屎成份、氣味、色澤也不一樣，所以不是每個人屙出黎既屎味都係一樣

食完柚d屎會有柚味

唔會啦

我啲屎香過你嗰啲咁多

靚女d屎可以做香水

靚女唔柯屎

agger

係洋蔥

謝！